Pomepo呼籲荷里活及LeBron James 等不要雙重標準 遇上中國就噤聲

〔即時新聞／綜合報導〕美國務卿龐皮歐23日在加州尼克森總統圖書館發表對中重大演說，過程中主持人問及美國企業與中國在經濟面上盤根錯節的關係，導致他們對中國噤聲或服從各種官方要求，並舉NBA知名球星詹姆斯（LeBron James）與好萊塢電影《捍衛戰士：獨行俠》為例。對此，龐皮歐呼籲，若自許自己是人權鬥士，那應該對所有人權議題保持相同立場。

尼克森總統圖書館主席休伊特（Hugh Hewitt）在對談環節時提到，他個人非常喜愛的球星詹姆斯，在涉及中國的議題上保持沉默·····

龐皮歐回應，他所要求的事情只有一項，「如果你自許是人權鬥士或關心社會正義，如果你把這些價值觀視為企業精神，那你們應該立場一致，但當你在中國活動卻不談論中共的某些行為，你便無法做到。」

龐皮歐接著說，「如果你在美國展開一項事業，政府告訴你不能放上特定標誌或名稱，你的反應會是『不，這是不對的』，這確實是不對的行為，如果你同意讓中共用這樣的方式限制你，對你來說想必會良心不安。

已經唔係剩係議員講
呢一年真係加速得好得人驚

FOJ

支國條狗

蓬大元帥

人權鬥士
人民幣鬥士

topgun 2 製片係騰訊 , 被迫刪走青天白日旗 , 歪曲埋美國空軍精神

俾國務卿開曬名屌佢瀨共

屌你咩，俾朕靜靜地賺人仔ok？

柒到世界盡頭

Foj

foj去CBA同林書狗做隊友啦屌

LeBron就真係shut up and dribble啦

幾撚諷刺

屌得岩WO

呢家NBA 係迪士尼個賽館 大大隻字

寫左BLM 係地下

但香港想整件TEE 仔 寫FREE HONG KONG 都唔撚得

又唔係叫你大大隻字係比賽場地 寫FREE HONG KONG

成班偽善撚

LeBron 似乎只在黑人民權上表現勇敢，過往面對中國問題時，已曾表示自己所知不多，不便評論。其騎士隊隊友 Ira Newble 在 2007 年起草一封致中國政府的公開信，譴責中國資助蘇丹在達爾富爾（Darfur）進行的種族滅絕行為，當時除了 LeBron 及簽下中國品牌合約的 Damon Jones 之外，隊中所有人都有份聯署。LeBron 則表示自己沒有足夠資訊來表示立場。但有猜測指其拒絕的原因，可能與他跟 Nike 剛達成了近 9,000 萬美元的交易有關，而 Nike 在中國擁有龐大的市場。

占屎係人權鬥士? 鬥佢老母臭閪咩

呢條 三姓家奴 奶共 偽君子 ！死嘅唔應係高比 係呢條友

其實應該係個主持跣鳩FOJ

仲有妙麗條女權閪

原來去twitter屌柒FOJ真係有用

唔係唔比你搵人仔 你要搵人仔BLM果時就唔好突個龜頭出黎

只要將美國價值擺對立面
班仆街就會就範

之前有josh hawley直線屌柒佢

Pomepo將所有俾中共分化既個體同組織全部凝聚返

平時就成個sjw咁屌人
一到支那就即刻扮傻

more please

比人點名

呢條真係撚樣嚟
癲到屌鳩埋羅琳
我厚道啲唔講香港當你乜都唔知
沙特上次有個女仔比人迫害走佬，條臭閪有冇出過聲？

推

如果你在美國展開一項事業，政府告訴你不能放上特定標誌或名稱，你的反應會是『不，這是不對的』，這確實是不對的行為，如果你同意讓中共用這樣的方式限制你，對你來說想必會良心不安。

女權閪只係恰到D 小男人

女權閪對住極端父權唔會敢挑戰佢地,可能仲會幫佢地

無錯睇下班人權 平權 女權 大愛組織一見中國無晒聲氣 對住文明國家就大大聲日日屌

RMB James

只講blm 不講3hk

好撚柒條垃圾
比人開哂名屌 祝開季斷腳

RMB MATTERS!!!!!!!!

學黃之鋒啫

黑。人權鬥士

LeBron James係中國人？老撚奉幫你班中國香港人出聲？

支持
所有奶共既必有報應

奶錢占士

鬥黃

佢地多數會話呢個係文化差異，要尊重
龍門任佢擺

Push

屌，咁多人奶共
淨係屌james

一路以嚟國際線有效

good point

傻仔James

好似高普咁
佢係咩政治問題都唔理,講到明我係教練職責就係教波其他野唔關我事咁樣一定無人鬧
佢條仆街關大陸事既直頭叫人收聲,BLM就開曬PO呃LIKE
偽善到仆街

偽人

講得十分好！

仲有lady gaga條虛偽八婆

RMBJ
奶完一次又一次，係要俾人點名

伊斯蘭教真係當女人係貨物
咁班女權閪點睇

RMBJ

如果抽身出黎睇其實好癲

牙占回頭是岸呀

你口交部黎 只有中國人先可以講中國嘅人權？

終於

Love Beijing James

黑人？廣州前排唔俾黑人入
麥當勞唔見佢出聲！

LeBeijing

小小一個LeBron James,係POMPEO大將軍面前,都只係一PAT屎黎渣

沾屎

有話唔比佢講？係佢有冇必要為左你地少左錢賺

做男人一定要做POMPEO呢TYPE

老正

光環大家都想拎 又唔見你屌天椅而家唔出聲？

我都係中意kanter哥

假如 後生仔女

相信 公民黨 法治有險可守
相信 人民力量 非武力抗爭
相信 民主黨 同中共又傾又砌

呢一年香港人有冇可能
政治覺醒 民主進程 咁大進步

佢比支那封殺緊喎

人地推動BLM你又知唔知？
人地連自己國家既問題都未搞掂，老奉幫你？

真，真正既人權鬥士係對所有人權問題都睇重，有問題就屌，唔理會唔唔會對自己有無害，呢D人即使我覺得佢太過理想主義，但都會尊重佢，依家D所謂人權鬥士根本只係偽人

直頭係孫悟空啦 不停打怪
侵侵就做唐僧個位 做操盤人

你可以話佢為左錢放棄左良心 依個係佢選擇
咁佢今日俾人開名屌都只係因果

得喇護主犬收皮啦

屌得好

LeWong James 係中國人你今日先知呀？！

因人廢言，你骨子裡都係中國人同小粉紅冇乜分別

心涼到 直線抽擊

Pomepo屌到咁出面，真係就打仗

遇到人幣民就跪低，人權大愛撚都係好易收買

咁榮叔 個d 又發聲？
佢地唔係同一個國家？

加速

冇留意到，呢次有冇公開撐港？
佢幫譚德塞籌錢，公開激讚譚德塞
佢阿媽又係聯合國親善大使
背後好多名利糾纏
呢啲「人權鬥士」都係賣形象收穫光環，一講到錢全部卑躬屈膝

條撚屌唔係唔出聲呀
係出聲屌鳩出聲嘅人呀

呢條撚樣場內外場都係仆街冚家剷
難為 d on 撚 9 占狗幫佢含撚含足咁多年

開虛偽左膠波

原來人權有份國界架

咁係咪唔幫你香港人出聲就唔算人權鬥士？

坐緊監喎大佬

不如佢都諗下選總統

怪就怪佢自己當日屌Daryl Morey唔應該講香港問題

條沾狗想spin

人權鬥士

中國例外

佢仲撐譚德塞呢隻中共走狗添

你答左天琦點出聲先兜啦好冇

因人廢言，5毛

奶共占屎

你永遠都比唔上高比架啦FOJ 屌你老母

蝴蝶效應

有無sauce? google我搵唔到

你自己搞撚清楚先啦
條友屌9出聲幫香港果d人啊
你骨子裡咪死傻閪囉

兜巴刮落FOJ塊面度, 唔知美國班左膠有咩講呢

美國最後既瘋狂，拜登上台會180度轉

Lbj 垃撚圾

問題係佢同班白左企業同荷里活明星平時大大聲講自己係activist，係人權鬥士嚟做公關賺錢。對住支那人權問題全部收聲，甚至打壓埋一份

how dare you今次就要讚一次
起碼係一視同仁

又要奶共奶人民幣，又要做人權鬥士。

真係做雞又要攞貞節牌坊

喂大佬你答左天琦點出聲先啦好冇呀你而家真係游緊花園喎

香港加泰集會都笠水啦，又叫咩

FOJ
垃圾奶共大左膠

人權鬥士係關注世界人權
Lebron james例外呀

食屎啦叫個撚樣 James

大巴大巴咁車落hollywood班偽人度

平行時空？

左膠：我唔聽！總之Trump 同 Pomepo 就係大壞蛋

直接抽擊啲力架

你香港人一涉及自己利益就叫人唔好去加泰集會，而結果亦好少人去

羅琳自己都左膠
左膠互片

PUSH

到今時今日都未有得上陣

LBJ條垃圾

push

球場上我絕對支持lbj 但場外真係不敢苟同

女權撚從來唔會幫islam country 啲女性爭取權益

封唔封殺有咩關係
GOOGLE同FACEBOOK入唔到中國
咪又係爭住奶

好簡單
無論BLM/唔講free hk 都係錢
講BLM會得到大把人支持
講Free Hong Kong 俾人封殺
由頭到尾都係一盤生意

let them fight

響自由社會既制度保護下
呢個世界太多人夠膽"捍衛民主"
大聲疾呼屌鳩人地
但面對極權國家就即刻龜縮不凸止
仲要奶到雪雪聲
真正助紂為虐

現今香港搞成咁
就係因為被好多呢d人渣出賣香港人
但其實人渣外國一樣多到仆街
從默黑耳到LBJ
無一例外

係其實人權，自由，平等，普世都係我地既價值，亦係我地同中共最唔同既地方，但點解我地咁憎果D所謂既鬥士，咪因為佢地個個一見極權就唔出聲，虛偽到

依家有邊個出名既鬥士為香港出過聲？我已知好似得環保少女，本來比連登屌得最勁果個

BTW，其實加泰單野睇得出香港人都係一樣但好在香港人從來都唔係一個人，即使個集會少佐人都定義唔到D咩，因為只係少佐人，唔係好少人

因為馬拉拉係真過來人，我應該講detail啲，西方世界嘅女權撚

馬拉拉差啲冇命喎點同呢

屌到班友啪啪聲

得咁少人，笠曬水啦

雙重標準到仆街

人權鬥士 支那不了

lick bejing比Pomepo點名笑撚死 有料咪串返人blm囉

收擋啦，美國咁撚女權同民主又唔見佢同沙特斷交，占士就虛偽，你美國政府就唔虛偽

駁唔到

Sharon Stone

美國政府唔制裁反民主反女權既沙特，你係未好憎美國政府

Pompeo

係 Lick Beijing James

戰鬥力咁高....

其實先為自己權益去爭取係冇問題
全世界n咁多樣你邊理得咁多

最緊要係你唔好周圍開晒朵自己係咩女權主義，人權鬥士，然後俾人見到你因為利益而沉默
香港人又幾時同全世界講自己係世界民主鬥士

佢可以唔出聲，但佢屌鳩Morey唔了解情況亂發言，屌鳩言論自由帶來傷害

Pompeo真係幫咗香港好多

奶得太肉酸

比人點到名真係樣衰

佢有因為見達賴而比中共封殺
當然佢都有撐WHO

推光復香港 時代革命

live cam影到都轉

屌情感上好想睇
理性上又要罷睇

BLM 就大大聲， 垃圾虛偽撚

訓咗幾奈

所以咪虛偽

真男人

呢個post好似好耐之前見過... 就連啲comment都好似一樣

因為民主黨撐留WHO
所以荷里活左膠撐都好正常

屌條仆街就啱啦

lady gaga 個老母係 WHO 大使 , 周圍演講搵大錢架

咁又係，世界民主鬥士

比國務卿屌立場
RMBJ 真係閪出nba史第1人

咁Pomepo，
nancy pelosi肯出手對付沙特未

真係想睇下佢地份約點寫

中間嗰個美式足球員係乜名

你從來都話過美國係好人都屌過美國，但又未到憎既，要去到憎要好似中共咁直接壓迫

BTW，我又唔係左膠大愛撚，我只係話我會尊重佢地既犠性，但唔代表我會跟佢地咁做，雖然721前我都係唔應該用武力既左膠一員

加速加速加加速

係美國佢同人講自己係世界民主鬥士？仲有人地黑人增取緊本土黑人權益，你要求人地大愛包容幫你出聲先係左膠行為

可唔可以唔好串錯人地個名 仲要個個跟住錯

e班偽人假撚到

始終發聲都要有一定的利益

串撚到奶共佔一棟都冇

我屌你老母臭閪啦, 係佢自己引用martin luther要everywhere anywhere,
而家又話美國限定, 含撚啦

班偽善黑鬼

荷李活同LBJ真係垃圾到....

講真書豪比LBJ狗100倍
因為佢華人身份
不過人既野
有錢賺，個個都會奶

RMB... more than an athlete

大家幫手 Twitter hashtag 同@大帝再咁講

人地馬丁用啲句都係指美國本土

Agree

FOJ 同 WOJ 都係仆街

fight for RMB

戇鳩，外交政治緊係要利益優先，政府係應該為國內人民負責，唔通為咗道德犧牲全國利益？
咁偽善左膠又為咗咩人咁偉大要做雙面人？？係咪唔做雙面人就會全市破產？

anywhere(usa)

pomepo

嬲到爆血管咁 同小粉紅一樣冇乜抗壓能力

P SIR呢排咁撚打得

夾撚死lebron就啱

Moreover, I am cognizant of the interrelatedness of all communities and states. I cannot sit idly by in Atlanta and not be concerned about what happens in Birmingham. Injustice anywhere is a threat to justice everywhere. We are caught in an inescapable network of mutuality, tied in a single garment of destiny. Whatever affects one directly, affects all indirectly. Never again can we afford to live with the narrow, provincial "outside agitator" idea. Anyone who lives inside the United States can never be considered an outsider anywhere within its bounds.

家陣佢比人毒啞左？要出聲點都會出到

龐爸

杯葛啦

沾屎個格不嬲衰，睇球僮唔起，笑dirk扮病，仲狂舐，抵佢老母益隊友

我想問吓其他地方嘅民運人士引用馬丁呢句嘢個陣係咪都係講美國?

Foj呢啲公開撚就收皮啦

kaepernick
係nfl一場比賽開場前播國歌時坐低同單膝跪以示抗議

咁佢點奶共法?

天蓬元帥

Fuck off James

吊得好

講得好

其實係體驗咗
Good times create weak men
Weak men create hard times
Hard times create strong men
呢個循環
而家係希望可以做到下一步
Strong men create good times
同埋係講香港民族夠自強可以survive到呢一波嘅hard times

下下腰正要害

pomepo 哩期

Foj要賺人民幣 不了

Free woj? Now try free Hong Kong

死黑鬼LBJ

牙..牙薘..!!

LBJ: Pompeo, you are not educated in the situation (in Hong Kong)

偽善奶共J

其實佢無講過任何同中國/香港有關嘅野 淨係話過美國係imperalism 掠奪non white world
有啲人覺得啲球星淨係講BLM但從來唔提中國人權問題係偽君子

LeBron James 唔係死咗啦咩😱

屌 一直好撚想屌
出返口氣

岩嫁啦 點名鬧鳩呢班偽善死仆街

有冇片

點歪曲？？

二戰果時美國空軍同陸軍精銳部隊打日本 , 俾當時國民黨軍救過幾次 , 自始美國空軍同陸軍游騎兵為左記念當年嘅友誼 , 會喺制服秀上青天白日旗

演講對談黎

CLS
跟得咁貼

好可惜啊，top gun 2 應該係美國愛國電影，竟然俾支那公司開拍

thanks

有冇link 可以去retweet ?

Lick ball james

沙地呀，特你個閪

死黑鬼 係咁上下

lebron james我屌你老母啦🖕

仆街James有乜回應？
好想睇條撚屌走出黎柒
Not well educated?

black lives matter你會搵咁撚多錢
對中共就跪拜
條死黑鬼

李察基爾就慘，明明90年代至2000年頭係何里活一線男星，只因為佢支持西藏和達賴，就俾垃圾土共封殺。電影公司怕得罪中共，唔敢搵佢拍戲。 其他所謂好有良心 好敢言既影星就當睇唔到...

lebron james 同好多美國明星都係好撚偽善

黑人既命就係命，新疆人香港人既命就唔撚理

以前好鐘意佢
好憎高比
依家知錯了

黑警洗白片《暗夜星辰》重新再Upload, 鍵戰請用電腦版做任!!!!!!

Pompeo出到聲就更加有威力

鐵漢Pompeo
侵侵一定要連任呀

直線抽擊 一野車落沾屎個偽善撚塊面到

uneducated nigga

耐克鬥士